想問下黃絲點解一定要查清楚係咪黃店先食?

你買股票時有冇查清楚背後公司老細董事大股東係黃定藍? 點解藍都照買?
你買衫褲時有冇查清楚係咪 made in china? 點解大陸製都照買?
你讀大學時有冇查清楚 prof 係藍定黃先 take course? 點解藍都照 take?
不勝枚舉, 純粹指出 "黃絲" 思維同定義好狹窄好幼稚, 好似小學生圍爐咁一定要坐埋一齊用同一隻筆袋先叫朋友咁, 呢啲黃絲你做埋我嗰份

已經容納唔到唔同聲音既黃絲好可悲, 好似辦公室政治搬咗出黎現實社會咁

係所以我寧願做藍絲

唔係容納唔到唔同聲音
係唔應該容納消滅其他聲音嘅立場姐
正如有個人想殺你
你想保護自己反殺返佢
我係側邊話你唔包容個兇手一樣on9
無錯 , 呢個世界唔係非黑即白
但係黑就係黑 白就係白

只係偏激化, 我見到好多 "藍店" list 其實係冇出過聲/外資公司
不如老實講屈錯人啦
既然係咁鍾意分到清一清, 唔見去財經台房屋台講? 嗰度大把中資同置業, 真正幫助想殺你既人

好簡單, 4 隻字 欺善怕惡

It's a blind spot.

我都唔同意狙擊無出聲嘅店舖
當然佢可能係藍 , 只係唔想比人裝修
但比起出聲個D 我覺得可以忍受
最多你唔幫襯嘅姐

你d邏輯都幾on9 如果能力範圍做到咪盡量幫襯黃店囉 你就上綱上線要人地check埋底褲係咪make in China

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
張六常
(狗隻#36383)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?

珍

知喇知喇 得喇得喇

哦，點解去到投資就唔係咁講
真正邏輯 on9 係黃絲，食個包都要研究係咪黃店呢啲先係上綱上線

知完有冇反省?